<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Caperucita_Roja</string>
    <string name="desc_page_2">Caperucita Roja se comprometió a obedecer a su madre. La abuela vivía en el bosque, a media hora del pueblo. Cuando Caperucita Roja entró en el bosque un lobo se acercó a ella. Ella no sabía lo que un animal malvado que era, y no le tenía miedo. "Buenos días, Caperucita Roja". - "Gracias, lobo." - "¿Dónde vas tan temprano, Caperucita Roja?" - "Para abuela." - "¿Y qué llevas debajo de su delantal?" - "La abuela está enferma y débil, y yo la estoy tomando un poco de torta y vino \ n \ n Opción A: Vaya al lago \ n Opción B: Ir a casa de las abuelas.</string>
    <string name="desc_page_1">Érase una vez hubo una niña dulce. Todo el mundo que la veiase enamoraba de su belleza, pero sobre todo enamoraba a su abuelaque le regalo una capa de terciopelo rojo con capucha. Debido a que le sentaba tan bien, y que se la ponia todo el tiempo, llegó a ser conocido como Caperucita Roja. \n Un día su madre le dijo: "Ven Caperucita Roja Aquí está un pedazo de pastel y una botella de vino, llevarlos a tu abuela. Ella está enferma y débil, y le sentara todo esto muy bien. Cuida tus modales y.... darle mis saludos. Compórtate en el camino, y no te apartes del camino, para que no te cigas y se rompa la botella, y luego no habrá nada para su abuela enferma</string>
    <string name="opciona">Opcion A</string>
    <string name="opcionb">Opcion B</string>
    <string name="option_A_page_1">Ir al lago</string>
    <string name="option_A_page_2">hablar con el lobo</string>
    <string name="option_B_page_1">Ir a casa de la abuela</string>
    <string name="option_B_page_2">Ir a casa de la abuela</string>
    <string name="pregunta">Elige una opcion</string>
    <string name="botonirbatalla">Lucha!!!</string>
    <string name="battle">Oh!! ¡¡El lobo te ataca!!</string>
    <string name="desc_page_3">Hicimos ayer este pastel para que le de fuerza a la abuela.\n  Caperucita Roja, justo donde hace tu abuela vive? "-" Su casa es un buen cuarto de hora de aquí, en el bosque, bajo los tres grandes robles. Hay un seto de arbustos de avellano allí. Debe conocer el lugar ", dijo Caperucita Roja El lobo pensó para sí mismo:". Ahora hay un bocado sabroso para mí. Así cómo vas a recuperar el "Luego dijo:" Escucha, Caperucita Roja, no has visto las hermosas flores que florecen ¿en el bosque? \ n \ n Opción A: Ir al lago \ n Opción B: Ir a casa de las abuelas</string>
    <string name="cont">Continua</string>
    <string name="title_activity_battle">Batalla</string>
    <string name="txtinstrucc">Consigue 5 o mas y gana la batalla</string>
    <string name="title_page_1">Comienza la historia..</string>
    <string name="title_page_2">El viaje</string>
    <string name="title_page_3">El encuentro</string>
    <string name="title_page_4">La abuelita</string>
    <string name="desc_page_4">La abuela esperaba en casa, mienras mataba el tiempo haciendo prendas de lana y otras prendas para caperucita y su madre...</string>
    <string name="option_A_page_3">hablar con el lobo</string>
    <string name="option_B_page_3">Ir a casa de la abuela</string>
    <string name="option_B_page_4">continuar historia</string>
    <string name="texto1">texto1</string>
    <string name="title_page_5">En el bosque</string>
    <string name="desc_page_5">Caperucita roja paseaba feliz por el bosque mientras jugaba con las flores y se bia y se bajaba de las ramas de los arboles mientras el tiempo pasaba y pasaba</string>
    <string name="option_A_page_5">Seguir por el bosque</string>
    <string name="option_B_page_5">Ir a casa de la abuela</string>
    <string name="option_A_page_4">ver Caperucita</string>
</resources>