<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Caperucita_Roja</string>
    <string name="desc_page_2">Caperucita Roja se comprometió a obedecer a su madre. La abuela vivía en el bosque, a media hora del pueblo. Cuando Caperucita Roja entró en el bosque un lobo se acercó a ella. Ella no sabía lo que un animal malvado que era, y no le tenía miedo. "Buenos días, Caperucita Roja". - "Gracias, lobo." - "¿Dónde vas tan temprano, Caperucita Roja?" - "Para abuela." - "¿Y qué llevas debajo de su delantal?" - "La abuela está enferma y débil, y yo la estoy tomando un poco de torta y vino \ n \ n Opción A: Vaya al lago \ n Opción B: Ir a casa de las abuelas.</string>
    <string name="desc_page_1">Érase una vez hubo una niña dulce. Todo el mundo que la vio le gustaba, pero sobre todo a su abuela, que no sabía qué regalar al niño siguiente. Una vez que ella le dio un pequeño capuchón de terciopelo rojo. Debido a que le sentaba tan bien, y quería usarlo todo el tiempo, llegó a ser conocido como Caperucita Roja. Un día su madre le dijo: "Ven Caperucita Roja Aquí está un pedazo de pastel y una botella de vino llevarlos a tu abuela Ella está enferma y débil, y que hará todo lo bien Cuida tus modales y.... darle mis saludos Compórtate en el camino, y no dejar el camino, o puede que se cae y se rompe el cristal, y luego no habrá nada para su abuela enferma \ n \ n Opción A:.. Ir al lago \ n Opción B: Ir a casa de las abuelas</string>
    <string name="opciona">Opcion A</string>
    <string name="opcionb">Opcion B</string>
    <string name="option_A_page_1">OPCION A</string>
    <string name="option_A_page_2">OPCION A</string>
    <string name="option_B_page_1">OPCION B</string>
    <string name="option_B_page_2">OPCION B</string>
    <string name="pregunta">Elige una opcion</string>
    <string name="botonirbatalla">Lucha!!!</string>
    <string name="battle">Oh!! ¡¡El lobo te ataca!!</string>
    <string name="desc_page_3">Nos horneados ayer, y que deberíamos darle fuerza. "" Caperucita Roja, justo donde hace tu abuela vive? "-" Su casa es un buen cuarto de hora de aquí, en el bosque, bajo los tres grandes robles. Hay un seto de arbustos de avellano allí. Debe conocer el lugar ", dijo Caperucita Roja El lobo pensó para sí mismo:". Ahora hay un bocado sabroso para mí. Así cómo vas a recuperar el "Luego dijo:" Escucha, Caperucita Roja, no has visto las hermosas flores que florecen ¿en el bosque? \ n \ n Opción A: Ir al lago \ n Opción B: Ir a casa de las abuelas</string>
    <string name="cont">Continua</string>
    <string name="title_activity_battle">Batalla</string>
    <string name="txtinstrucc">Consigue 5 o mas y gana la batalla</string>
</resources>